金鐘有示威者吐血, 個樣好似好嚴重!

屌，咩事，又中槍？

好撚肉赤

黑警屌你老母

頂住啊

要頂住

頂著

好似有生命危險

呢個發生咩事嚟

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

發生咩事

有冇detail發生咩事?

推

同問

無血不成革命
義士
多謝你付出
希望你無事
入夜後啲狗會再癲啲
我勸大家都係退好啲
再搵方法

我唔想再見到有人流血

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

頂住

...

嘩屌....
條片頭2秒個下嘔血係最肉赤

屌你老母 無人性架 拎棍打撚到個後生仔咁撚樣 屌穿你老母

痴撚線

或者頭中棍? 似係畀自己嘅血濁到
仆街真係好撚嬲

撐住

比班速龍打到咁

今次可能真係有人死

好似内傷咁

係

撐住呀

吊佢，殺人！

好心痛
黑警死全家

pudh

終於第1死了

加埋呢個po

好大機會同一個人

Push

痴撚線,好撚心痛
我屌你老母仆街冚家剷狗賊

死黑警 屌你老母

DLLM

癡撚線 咁樣打人

撐住呀！！！

push

屌,點解啲人搵命博,啲港豬仲要話佢地搞亂香港

屌！啲狗仆街死

仆街

屌真心眼濕濕

CLS

被警棍打

我屌你老母！！！！！！

開唔到？

頂住呀

黑警 我屌你老母

Removed

backup未？又死link,要send畀全世界

一定要無事

仆街黑警

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

唉

撐住阿

好辛苦呀！！！

死link 屌 求你唔好有事

係咪痴撚左咩線 吐哂血。

屌岩岩都睇到 有無backup

.

好撚慘
黑警死全家

6個防暴用腳咁踢....肯定內傷

似乎中內臟，爆血

這段影片可能含有血腥暴力內容。
仲睇到

屌你老母黑警冚家撲街死

明明係無辜市民
點解會搞成甘 我好心痛 我真係好心痛

已經睇唔到 有冇backup

唉..香港點解變成咁

頂撚住啊！！

屌
好心痛…

廣傳

無backup點廣傳

唔敢睇 好心痛

佢哋用命為香港人換自由
但大把花生友笑住睇現場直播
呢班香港人，值得用命去換自由俾佢哋？

Cls睇到個心真係痛
希望最後會無事

YouTube backup左?

中棍，速龍趕人狂打上身，我都食咗棍，真係好撚痛。

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！
尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

我都係...

有冇人可以幫手share去reddit

back up plz

見一個屌一個，岩先屌左兩轉
特別係睇到啲傷者之後心情好激動，屌到對家驚到唔敢出聲，真係嬲到唔識形容

屌你老母死黑警！！
頂住啊

放工坐車 無人關心
聽歌既聽歌 打機既打機
平行世界

但我都係其中一份子 原諒我無勇氣
只可以做鍵盤戰士

金鐘現場有示威者吐血……

==============
〈#反送中 金鐘現場直擊〉
現場直播：
不斷更新：
==============
【新聞有價】6月17日起 $3撐蘋果
了解詳情：

忍唔住流馬尿
頂住呀
黑警老母比狗屌!!!!!!!

頂著啊

藝術中心地下正門前已設立臨時物資及醫療物資站，有急救員，需要可過來，請廣傳

推!!!!!!!!

睇唔到？

最令人心寒嘅就係嗰班是非不分、盲撐政府嘅撚樣

見到咁其實真係好心痛！
利申：有出黎

屌班黑警食左屎？

一個都唔撚準出事呀dllm

頂住啊！！！求下你唔好有事

好撚心up

唔係啦 東方有段片之後拉左條友去後面

一定要頂住拜託

推
黑警你都有呀媽生架
屌你老母

癲狗

打到嘔血

拉埋後面先救？

巴打，頂住啊

死仆街黑警！！！

唔好有事

頂住!

推！！！希望平安

屌好撚心痛
希望呢位巴打無事

推！垃圾政府無能 行私刑

以後見一隻狗屌一隻狗

廣傳！！（推到上熱門！）
屌你老母
雞蛋好重要！！！！！

（安全扔到另計）唔好再用汽油彈 比人捉到就仆哂街
唔係個個都肯上 前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

幫推post

各位真係要頂住唔好讓血白流

集氣保佑！

Gif:

頂住啊

屌你老母垃圾黑警

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

係屋企嘅朋友都唔好出賣警察朋友
爆佢偷食 以前犯過法
唔好搞到佢斷六親呀

拉佢呱

衝突冇流血死人，係唔會觸發更多人出黎，希望香港人出去要有武器，唔好就咁出去

嬲撚到想喊

以後同警犬誓不兩立

屌你老母心痛

頂住呀巴打

頂住！
黑警死全家

屌你老母死黑警

我身邊嘅人全部都食花生
今日出門口
啲人仲粉飾緊太平
一大班人係出面搏緊命
仲居然可以若無其事返工食飯打機吹水post ig
返到公司
無人講無人理
頭先走嗰陣仲有一班女人笑住講笑睇直播
人嚟？呢啲人同班狗一樣

勇氣我都無
但我覺得我唔出嚟我對唔住流血嘅人
對唔住通宵嘅人
對唔住所有努力過嘅人

我無咩可以做到
但不能夠繼續睇住直播喊
需要人，我在

黑警死全家啦

公安死全家未

點back up ?

Facebook / youtube to mp4

放埋去Twitter

黑警不得好死

push and commented

警察做乜撚嘢呀？

要等多啲人出黎呀，帶整裝備，作出反抗，再演變更大型暴動，迫政府收回！

條片已經睇唔到
btw發生咩事????

好撚恐怖，屌你老母啲黑警係咪傻撚左，
有必要打到班示威者咁？

黑警全部對人面來射

我覺得拖得越耐越少人支持
革命只係少數 仲有好多人返工
以為今日好大件事 點知出到街個個趕返工
拖得耐啲人只會覺得你哋阻住佢搵食
反而更易失去中立派或者輿論支持

多謝巴打為香港人請命

好撚心up dllm

公司既垃圾同事見到咁仲話d著黑衫帶口罩既人係收左錢先出去
唉，已經冇撚得救

黑警死全家

屌你老母死全族

好心痛

打到內出血

pish

嘩噴血好大鑊
屌你老母唔好再講咩警察都有好人, 今事今日仲要企警察嗰邊真係死全家, 唔係咒鳩你, 而係天會收你, 報應嚟

希望冇事

雖然睇唔到條link 但保佑一定要無事啊

屌你老母 我地無呀媽生架？咁撚樣打？
唔好撚同我講我地都係咁撚樣打你地呢d狗呀
你地full gear架！我地呢？得個爛9頭盔加對手炸
屌你老母

咩社會嚟

今日示威者死既傷既每一個都計落政務司司長張建宗同行政長官林鄭月娥身上，由呢一刻開始所有香港人都會記住你兩條仆街今日6月12日點對香港人，政府所謂既暴民係政府你地自己訓練出黎嫁

號召全港警察家人呼籲保持人性

唔得

見到咁樣真係好心痛
班黑警真係痴撚線

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

屌你老母

好火 ar

你地仲諗差佬都係香港人
你地真正既隊友就會因為你地既猶疑而喪命

Chils

一定要撐住

似頭顱出血

原link 死咗？

離哂大譜

backupped, 需要send去邊

有無人推上reddit

睇Twitter
一齊推 #hkprotest #hongkongprotest呢幾個tag 推上 trending

Upload 去唔同地方比其他人睇

我冇膽衝
但我會將呢一個港共政權既仇記住
有朝一日
一定會同佢死過

屌你老母死黑警 你地真係無人性 唔死都無用

痛心疾首

應該係呢個，條褲一樣色

好撚心酸

應該要計埋落警察

死埋

屌你老母 到底依家香港做乜撚嘢

an eye for an eye

支蟈港共黑警

屌佢老母 Facebook del咗

你老母 試下死果個係你？

希望無事

多謝，希望你無事

可能佢老母死撚咗

Send 去now ????

呢刻唔肯撤回送中係呢兩條仆街，警察只係佢地既工具

屌你老母真係好撚嬲
班狗究竟有冇人性

耳鼻喉通，希望只係鼻血黎

歡迎轉發到各區]你們好，相信大家也了解今天發生甚麼事情。

對於『太長不想看』的朋友，我為你們做個總結：
1.了解清楚是誰把香港弄亂—103萬人遊行結果政府回應『喔,看見了,但我們照做』

2.別再看TVB新聞，那裡只會看到事情的一部分！它連教協建議罷課也不敢播！

3.想清楚為什麼會有103萬人一起出來遊行，學生為什麼昨夜有家不回要在31度的街上睡！

4.這條例通過後，要被中國法律所規管。入罪條件由警察證明你有罪變成你要證明自己清白。

首先，103萬是甚麼數字？1989年6月4日事件發生後，當年7月1日遊行人數只有100萬人！這『反惡法』遊行比64事件更多港人發聲！即使2003『反廿三條』人數沒有這樣多人參與。雖然這樣多人上街，希望以和平理性手段表達，但卻在遊行結束半小時後，得到政府這樣的一個回應：『政府會繼續「釋除疑慮」，最後更強調「《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。』它沒有任何退讓，好比你有你行，我有我做。這使很多港人認為政府不專重港人，只一心想更中央、更中國。令港人開始懷疑以往和平發表意見用處、成效何在？
資料:

TVB，香港最大免費媒體，市民得到資料的『最方便頻道』。最方便不代表最好最中立，它選擇了它的立場，只願說出它想你們了解的『事實』。當然，它沒有作新聞，它只是給予它想你知的部分。它連教協宣佈罷課也嚇到要收咪，停止直播。你還覺得他能給予你『真相』嗎？其實出名中立的，Now及有線電視也可以看到。請別再盲信TVB！
資料:

遊行、上街抗爭，從來不是樂事。站出來的人都有他的理念、他的想法。別再跟我說他們被收買被洗腦，先別說生命危險，你會不會無理由地在30度高溫在街上跟別人擁擠，訓街？要你現在去街上走一條巴士線，你也想放棄吧？

最後，想解釋為什麼香港人對這法例如此抗拒。這條例通過後，要被中國法律所規管。香港現時法治，在於它對犯人入罪時，要求執法人員提供證據證明犯人如何犯罪。而中國正正相反！在中國，犯人被入罪時，會被要求證明自身清白。你有沒有打算24小時為自己做好不在場證據？而且，即使你無罪，被引渡後，要證明自身清白，你不要希望能在一個月內解決回港！你能確保你以後不會不小心地得罪權貴嗎？

我無心在此引戰，只希望分享我觀點，洗清『抗爭者搞亂香港』的罪名。站出來的，只是為了香港的未來和自由。我們不想香港成為不能發言的地方。

真係心痛到仆街

打到內出血 dklm

傷者情況如何?

開心啦，你地唔係好想咩？

俾狗打到內出血 死差佬dklm

但警察本身有足夠裝備防禦, 都仲要專打示威者嘅要害

屌佢老母警察全撚部死全家

屌晒你班警犬老母

兄弟 唔好單獨行動
一齊上一齊退
互相cover

好撚心痛
天佑香港
狗警死全家

根本佢地收晒柯打要全力扑

呢個好似好嚴重咁要冇事呀！

睇條片 右手邊最尾有個死差佬踩落佢個肚到

推到班黑警仆街死

真係唔想見到同胞流血犧牲

個班係徹徹底底賤種基因

好撚嬲
冚家產黑警要全家車裂

就死咁但槍手笑呵呵

班黑警真係連畜牲都不如

屌你老母推

垃圾黑警 下世做成世中國人啦

請轉貼到其他post

一睇完張相已經覺得香港已經無人幫到我哋
6月9號去遊行 嗰日都仲喺度諗可能有機會呢
啱啱知道呢件事
已經覺得依家香港嘅狀態根本就係 叫天不應叫地不聞

中棍?

希望佢快啲好返
好心痛！

警犬不得好死

所以應該要計埋落警察

要無事呀

頂住
一定會無事㗎

個心好痛好痛

加油

癡撚線 香港警察喎 香港公安下話 後生仔都打撚到咁

快D backup 比人block得好勁

上咗白車未？

屌你老味 好撚心痛 巴打頂住啊！

有無人知佢而家情況點？

Pray for him

林鄭你憑咩仲好意思上電視扮喊呀

r/Hongkong唔夠
要上大sub reddit

好撚心痛

屌你老母真係心都痛
真係差少少 差少少
仲有良知既你 我求你出黎

公審啦

推 仆街冇血性

究竟香港有冇出路，好灰

仆街黎

我個心好撚寒

有無人backup左？

Carrie Lam must never return from hellfire

仆你個街好撚想喊
巴打一定要冇事！！！

緊急呼籲
停止使用 Telegram, WhatsApp

Telegram group chat 無得 self disappear, 無 End to End encryption
Whatsapp 更加唔使講

請 Download 𨍭用 Signal
可以有無 limit Secure group chat
有 End to End
有 Self Destruction Timer

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

真心晴報既人仲垃圾
睇到咁垃圾既人真係好心痛

我最唔明點解咁垃圾既留言可以有人禁讚

video broken

原來都唔會信有佛啊上帝依啲
但依家真係好希望依啲係存在
求上帝佛祖保佑佢唔好出咩事

佢係比人一棍打落個頭到 係前線幾個人夾硬拉佢番黎

仲有好撚多人認為抗爭者唔了解條例內容，走去無理抗爭，另一d人就話抗爭者收美國錢去做野搞事.....真係屌佢哋老母!!! 我哋點解要咁努力去幫呢班咁樣嘅人去守護香港？

好心痛，好想喊。。💔

佢根本無反抗
警唔應該係到執雞羅彩

好心痛 點可以咁對市民

後生仔賭上前途
守護自己既家自己既屋企
反惡法

搞成咁
都係有人話後生仔係收錢做野?

我都唔知果d鳩uper係乜野構造

真係愛港既市民.其實就係關心社會適時上街表達不滿既市民

點解唔用Twitter /Vero / ELLO / Pinterest /Vimeo 呢？
你班人真係柒吓柒吓，
專係upload啲嘢喺FB YouTube 和諧網絡平台俾人和諧

希望只有差佬同高官流血

同黑社會圍毆敵對幫派差唔多

褲唔同顏色

因為「共產黨」 , 「中華民族大一統」就係宗教包裝既糖衣毒藥 , 中晒毒洗晒腦

坐著只會任人魚肉，出嚟幫手🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我好唔明白共產黨嗰種「中華民族大一統」呢種變態思維, 無論土地統一或思維統一, 佢地為左統一可以不顧一切, 佢地為左統一可以只要地唔要人咁

已經backup咗喺自己電腦

希望吉人天相🙏

老共就係要依種民族主義黎洗腦維穩 , 班香港老屎忽個個有d錢拎至少兩層樓, 既得利益, 就算唔信依套都做自干五 , 更唔好講好多公屋廢老又無錢既信依套

Push!!

Push 有冇人有佢消息 依家點

Push 好擔心佢

推到全體黑警被送上國際法庭

Pish

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！